返屋企飲湯啦手足們

阿媽等緊你地
8.31 要齊人
一個都不能少

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

係
撚狗唔係今日撚